si esta versión no funciona, probablemente la que se haya cargado en la elíptica esté en el ordenador de rubén, en el escritorio.

Por cierto, el procesador la placa arduino que lleva la elíptica ahora es un procesador atmega 168 asegurate de cambiarlo o cuando cargues el programa el proceso de carga no acaba nunca
